香港係咪冇銀行有debit card 㗎？

香港係咪冇銀行有debit card 㗎？

唔係恒生嗰張消費卡

係真正叫debit card嘅物體，香港係咪真係無銀行有？

Citibank 好似有

Citi bank個張visa提款卡

Citibank 有

利申用緊

Citibank 有

Citi果張冇得網上碌卡有鬼用咩？

Eps咪係debit card

應該無

香港EPS將 debit card + atm card 合體左

但係無得儲分

Tap n Go?

咩叫atm card
debit card 應該有得係atm拎錢又可以買野係店舖用
唔洗有儲分功能
不過eps最大問題係唔普及同唔可以Tap n Go?

EPS冇得網上買機票 book 酒店

ok唔係而家有得買個d入錢嘅信用卡咩

中銀張提款卡算唔算

係咪想要入左錢先用到錢咁唔使信用卡洗大
有D prepaid Visa同prepaid Master card都係入左錢個balance夠錢先用到

tap&go呀
非常好用
唔怕比人偷用

張銀聯卡咪係囉

ok有得賣果張mastercard算唔算

點解恒生張消費卡唔係debit card, 唔太明

佢分開左visa acc 同 saving acc
嚴格黎講只係一張credit limit 係0既信用卡

正常debit card係好似eps 咁
Saving acc 有幾多就可以用幾多
香港暫時無
最接近既得MC Prepaid card (tap n go / ok卡)

Tap n go咪又係要入錢落去
恒生有戶口就可以自動增值
Tap n go要用大新visa卡
用credit卡增值debit卡都幾有創意

樓主問銀行
提tng係離題

citi果張都唔算？

海外呢？

咁同埋只有visa, MasterCard 嘅舖頭呢？

CITIBANK ATM CARD